熊一尾聲差唔多

當恆指跌到一年新低，所有重磅股都在200天線樓下，就係熊一的尾聲，熊二會慢慢咁跌，跌到上次牛一的起浪，最後熊三梗係一下下咁大力打落去，睇18800點

笑撚死本大師
明顯直插啦

直插支那國會叫春😂